有冇人定購大6虐待曱甴片？.

虐待曱甴，蒼蠅，蚊之類

五先生？

我想响曱甴背脊度寫個「平」字，先去虐殺……
「曱甴平」

咁高難度

Btw 寵物台